
--- 메모리 구조 ---
모드 자바 프로그램은 자바 가상 머신(JVM)을 통해서 실행된다.
자바 프로그램이 실행되면, JVM으 운영체제로 부터 해당 프로그램을 수행할 수 있도록 필요한 메모리를 할당한다.

1. 메소드(method) 영역
-메소드 영역은 자바 프로그램에서 사용되는 클래스에 대한ㄴ 정보와 함께 클래스 변수가 저장되는 영역이다.
JVM은 자바 프로그램에서 특정 클래스가 사용되면 해당 클래스의 클래스 파일(*.class)를 읽어 클래스 정보를 메소드 영역에 저장한다.

2. 힙(heap) 영역
-힙(heap) 영역은 자바 프로그램에서 사용되는 모든 인스턴스 변수가 저장되는 영역.
JVM은 자바 프로그램에서 new 키워드를 사용하여 인스턴스가 생성되면, 해당 인스턴스의 정보를 힙 영역에 저장한다.

3. 스택(stack)영역
-자바 프로그램에서 메소드가 호출될 때 메소드의 스택 프레임이 저장되는 영역.
JVM은 자바 프로그램에서 메소드가 호출되면, 호출과 관계되는 지역 변수와 매개변수를 스택에 저장한다.
스택 영역은 메소드의 호출과 함께 할당되며, 메소드의 호출이 완료되면 소멸하고, 스택 영역에 저장되는 메소드의 호출 정보를 스택 프레임(stack frame)이라고한다.
